蘋果A1:民間馬拉松抗爭 趁G20向習施壓

【A1頭條】香港八日內兩次過百萬人反送中大遊行，震撼全球，美國早前預告美國總統特朗普將於日本二十國集團(G20)峯會期間，與中國國家主席習近平討論香港議題。本港多個民間組織趁G20峯會舉行在即，在港舉行馬拉松式抗爭，由明日起至本周五舉行集會，並到與會國家駐港領事館請願，希望國際關注香港現況，向習近平施壓，力爭撤回惡法，並盡快推動香港政制改革，全面落實真普選。

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫